其實大阪有乜地方好去

次次去關西都一落機直接走去京都
大阪就最多留1~2日係心齋橋難波梅田買下野就算
黑門哩啲垃撚圾唔講 (利申覺得第一次去大阪既話點都要去一次做下水魚先體驗到大阪其他地方既好)
中之島/摩天輪/今昔館覺得...嗯
係除左USJ, 大阪城, 木津市場好正之外
仲有咩真係值得去既地點

博多一幸舍

飛田新地

唔是女仔可以毒自去既地方